{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼호 철새마을 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "宿泊利用時間はチェックインの時間である15:00からチェックアウト時間の翌日11:00までです。客室料金は2人1室を基準として追加人員は10,000ウォンの料金が追加されます。21:00以降はゲストハウスの出入りが不可能なので、客室、カードキーだけで入室することができます。最盛期には毎週金、土曜日と(臨時)公休日の前日、7~8月にはフロント、運営時間が09:00から21:00で運営されます。最後の予約受付時間は20:00までで、未成年者、同居予約による入室拒否に対する取り消しや払い戻しはできません。提携店事情でキャンセルが発生した際には100%払い戻しが処理されて客室情報は随時変更の恐れがありますのでこれによる不利益は責任を負いません。予約特典を利用できる共有空間である厨房は09:00から21:00まで運営され、屋上展望台は08:00から20:00まで利用可能です。駐車面は8面であり、駐車面が狭いため、近隣の三湖洞公営駐車場を利用することを推奨します。各客室では無料ワイファイを使用できる、共有厨房は炊事が不可能だが、電子レンジは活用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は翌日の11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人まで利用できますか？",
            "answer": "客室料金は2人1室を基準としています。追加人員がいる場合は10,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "どの時間から宿泊利用できますか？",
            "answer": "宿泊利用時間はチェックインの時間である15:00からです。"
        },
        {
            "question": "21:00以降は入退館ができますか？",
            "answer": "21:00以降はゲストハウスの出入りが不可能です。客室カードキーだけで入室することができます。"
        },
        {
            "question": "最後の予約受付時間は何時までですか？",
            "answer": "最後の予約受付時間は20:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約の場合、入室はできますか？",
            "answer": "未成年者や同居予約による入室は拒否されます。また、その場合の払い戻しも行われません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店事情によるキャンセルの場合、100%の払い戻しが行われます。ただし、客室情報は随時変更される可能性がありますので、予約による不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "共有空間の厨房は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "共有空間の厨房は09:00から21:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋上展望台の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋上展望台は08:00から20:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車面は8面あります。ただし、駐車面が狭いため、近隣の三湖洞公営駐車場を利用することを推奨します。"
        },
        {
            "question": "各客室でワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、各客室で無料のワイファイを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "共有厨房では炊事ができますか？",
            "answer": "共有厨房では炊事はできませんが、電子レンジは利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 530
    }
}